
                      Que fuerte! No la falta de nada, las escenas de acción están hechas muy bien y los golpes de humor que son continuos son buenísimos!! GRAN PELÍCULA, GRAN ACTOR.
        
            